最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

推!

白宮係行政
法案係立法機關
人地有三權分立架
係都揾國會議員啦

推呀

其實白宮聯署已經冇撚用
5月搞到依家，侵侵有乜做過？

叫國會議員做野

記得簽完名要email確認

已signed
push

push

記住，signed左之後還有一個conifrmation email 要click 才生效

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

推

唔好理有無用
簽左先
禁個制乍

簽完確認埋睇番都係得1個人簽左

可能個javascript 有啲問題。但簽左應該就ok了

好多人鍾意堅持去書店買面包
買唔到又話係其他人錯

快

我無野講

推上熱門

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

This way sir

agree,唔明d人仲期望美國會做d咩
前前後後簽左十次都有，少少回應成效都冇

博屌mode sor,但寫得認真詳細啲啦好冇.
好似第一次聯署咁清楚state到成件事搞乜，唔係嘅話我地只不過係一堆洗板撚 .
自問文筆都冇發聯署個位巴打咁好，希望推到佢出嚟寫多篇啦

Push!

推！

Push

你直接send email 俾pelosi 仲有用

我冇野講

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

signed

見到JJ 即刻諗起果條友

Done

你簽果個係白宮呀
即係總統住既地方呀
國會係由兩個上下議會組成架
三權分立，國會係獨立個體
呢d基本知識黎架

已簽

Pish

推呀推，讓這po推

制裁港官、港犬

Signed

簽左

已簽371

簽下去!

屌唔好教人做嘢啦
人地唔知點做咩

你咁樣搞到點個大佬做嘢咁
你設身處地喺人地國家國民點諗

push

I have nothing to say

Push

I have nothing to say

咁撚少人簽嘅，推！

大大力推

推大大力

好少人簽

推啦 簽個野好易姐

温馨提示，
signed完會有confirmation email
係email度再click先成事。

signed完會有confirmation email
係email度再click先成事。

眾議院名單
[ur]

參議院名單
[ur]

入去每個議員, 都有專頁, contact page 可以揀email 或其他聯絡方法
但唔係個個都可以隨意send email, 有部份要輸入美國zip code
搵下大家有無美國親朋好友? 由佢地黎send 都可以

眾議院名單

參議院名單

!

聯署左幾多次

。

簽啦

過左火, 你咁樣真係干涉緊美國內政

幫推

我冇嘢講

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

雖然都知侵侵wfc , 但做多樣嘢都無壞

參議院6月有份草議香港人權及民主法嘅係:
Menendez, Robert [D-NJ]
Risch, James E. [R-ID]
Rubio, Marco [R-FL]
Cardin, Benjamin L. [D-MD]
King, Angus S., Jr. [I-ME]
Hawley, Josh [R-MO]
Markey, Edward J. [D-MA]
Cotton, Tom [R-AR]

眾議院聯合草議有:
McGovern, James P. [D-MA]
Smith, Christopher H. [R-NJ]

唔理有冇用，簽左先

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

簽佐，搞掂

推！推！

想睇返之前夠人數我回應可以點睇？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

岩岩簽左

登報啦

推一推

眾議院名單

參議院名單

參議院6月有份草議香港人權及民主法嘅係:
Menendez, Robert [D-NJ]
Risch, James E. [R-ID]
Rubio, Marco [R-FL]
Cardin, Benjamin L. [D-MD]
King, Angus S., Jr. [I-ME]
Hawley, Josh [R-MO]
Markey, Edward J. [D-MA]
Cotton, Tom [R-AR]

眾議院聯合草議有:
McGovern, James P. [D-MA]
Smith, Christopher H. [R-NJ]

直接 send email, twitter 等等方式都係有效方法
如果係美國公民更佳, 請大家呼朋喚友一齊行動

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推推推！！！
我冇野講！

push!

Bump

你係咪生活係平行世界
白宮入面住邊個都唔知

加油呀大家

你理撚得佢有冇用
簽左先算啦仆街

推到上熱門

signed!!!!

已簽 推

無用係咪乜撚都唔做呀？

PUSH

分享比朋友

唔係潑冷水
但人地美國國會唔同香港立法會想過咩就過咩
人地一讀二讀小組委員會都有要求
你要立即通過其實有少少難度
仲要依家中美關係有少少曙光

推推推

posh

幫手推

任何有機會嘅方法都要試

Signed push

大家Share比身邊嘅人

Up

Please pass the bill “Hong Kong Human Rights and Democracy Act”

The citizens of Hong Kong are suffering from a fall back in human rights. The assurance of high autonomy of Hong Kong has been ignored and violated. Please pass the bill to ensure Hong Kong’s high autonomy. Please support us as the citizens of Hong Kong value human rights like Americans.

[url]
[/url]

大家可以share 比外國人Facebook Twitter

推齊齊冚家剷

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

pish

Share 比朋友啦

簽爆佢！

signed

推佢老味

搵Marco Rubio 好過拉，條Bill 佢推

推上去！

一星期一份?

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

已簽

推呀

推

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

簽了，然後，才有然後

Signed
我無嘢講

雖然 we the people 好似已經同 8萬5 一樣

過左3000 炸，快推

3千都唔夠
連登仔女去曬邊？

所以十一哥急急在美國賣樓

done

各有各做 不過衰左兩次我都唔會再信白宮聯署 你地加油

Signed...

突破4000了，大家+油

我冇野講。

大家幫手簽

Gogogo

香港市

我準備好焦土

攬炒

I'm not going to say anything.

好似話會制裁相關官員同警察喎

Yes ar 快啲叫晒朋友們簽名呀

推吖，而家得果四千幾sign

[公投]遊行可唔可以隔個星期先一次

幫推

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

10000 都唔夠

而家得唔到6千個，大家要再加把勁叫人簽，加油！

+酒

咪推膠post推呢個

push

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

總統會每年認證香港獨立關稅區嘅地位所以好重要

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

屌，推返正經嘢上嚟先

會經常檢視香港自治地位是否不保

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

檢查 輸出香港嘅高科技產品 有冇流入大陸

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

會懲罰涉及綁架銅鑼灣書店嘅官員

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

政策支持香港2020年立法會 普選

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

凍結違反人權嘅官員嘅資產

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

我冇嘢講我要驗傷我要去醫院我要見律師

推返正經嘢上嚟先 pish

有咗2020普選，理撚得陳雲佢2047永續基本法乜乜乜咩

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

無呢條法外香港變西藏新疆都得㗎喇

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

*我冇嘢講我要見律師我要去驗傷我要食飯

記得要去email box嗰度按confirm先至有效

嘢講我要見律師我要驗傷我要去醫院

去推

冇美國監察聯合聲明變廢紙都得

大力一推

而家要跟美國大佬呀唔好錯失時機

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

機會稍縱即逝錯過咗時機就挽唔返

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

去返呢個正經post上熱門呀唔該

唔好畀無聊post佔據熱門

大家幫手推唔該

我要見律師我要去醫院我要驗傷我冇嘢講我要食飯

推番上熱門

唔簽嘅話香港變身疆西藏

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

聯合聲明冇懲罰機制呢條法案就要加返個懲罰機制比監察權俾美國佬

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

多謝美國佬美國佬好嘢

大家繼續幫手推唔推香港變身疆西藏========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

推返正常post

大家記得要查電郵按確認連結簽名先有效

推推番上熱門

p牌仔都係咁幫手推你唔係唔幫呀嘛

那雙面解釋咗法案個內容㗎啦快啲幫手推

我冇嘢講我要去醫院我要見律師我要食飯我要投訴你

正經post麻煩幫手推

跟美國大佬唔好跟錯大佬

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

大家幫手呀

而家仲爭成九萬五千個簽名呀

叫你簽個名啫唔使死嘅

我冇嘢講我要見律師我要食飯我要去醫院

正經嘢呀麻煩推呀唔該

下次遊行買美國旗呀上amazon買啦

President Trump please liberate Hong Kong

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

你唔係要個p牌仔喺度不停咁推推推推呀嘛

推啊

懲罰俘虜銅鑼灣書店嘅兇手

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

DONE

大家幫手推呀唔該

簽名呀唔該

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

記得查電郵按確認

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

仲爭成九萬個簽名呀快啲快啲快啲

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

幫手啦喂叫人啊

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

推

========
Sign here to support passing the Hong Kong Human Rights and Democracy Act:

推post啦，嗰啲無聊post全部上曬上面

推推推推推推推

推咗咁耐都係7千幾

麻煩唔該要人呀

記得查電郵

記得 check 電郵

嗰啲無聊post唔好畀佢喺上面呀

太多無聊post

特朗普每年要認證香港嘅獨立關稅區地位㗎

簽咗!!

今晚邊個咁無聊整埋曬啲密碼post呀

要人呀唔該麻煩推一推

推翻上熱門

仲要93000個簽名呀大佬你咁無聊㗎

無聊嘅密碼post 拉返佢落嚟

幫緊手推啦

唔係因為見到希望先做
而係因為做左先見到希望
今次冇用, 可能下次有用, 只係賭一把

何況只係用你幾秒, 近乎無成本
無成本都唔做, 點說服其他人幫你？

立法會2020普選緊要啲定係你撚狗緊要啲呀

係咪有美國佬幫你都唔要呀

聯合聲明畀咗 香港 主權畀中國， 自治權喺香港人度 而家監察權要畀美國呀

記得check電郵呀

條法案喺國會嗰度㗎啦,推一推佢啦

大家要努力呀

呢條法案好重要，因為總統每年都會認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度兩黨嘅議員提案嘅好大機會通過，唔好話冇用

簽名都係嘥你一分鐘時間

簽咗名嘅話留個言講聲畀大家知啦唔該曬

下次 遊行示威 記得帶美國旗呀

唔好話冇用簽個名啫嘥你一分鐘時間

推呀推

下次示威記得帶美國 國旗 推post

幫手推post呀唔該

我冇嘢講我要食飯我要見律師我要去醫院我要驗傷我要投訴你

簽個名係冇成本嘅請你唔好吝嗇

唔好畀嗰啲無聊嘅狼來了post喺上面推返呢個上去

見到啲狼來了post都嬲

係咪畀你有 美國 大佬都唔跟阿

雖然知道9成唔會理 但都照簽 因為零成本

玩夠la
做野la

麻煩留主

麻煩樓 主 繼續 自推

hellooooooo

麻煩留主繼續自推

下次示威記得帶美國旗

唔可以放棄

下次出街記得帶美國旗

呢條法案好重要，因為總統每年都會認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度兩黨嘅議員提案嘅，好大機會通過，唔好話冇用

Push 🇺🇸

Secretary Michael R. Pompeo met with Hong Kong businessman and publisher Jimmy Lai today in Washington, D.C. They discussed developments related to amendments to Hong Kong’s Fugitive Offenders Ordinance and the status of Hong Kong’s autonomy under the “One Country, Two Systems” framework.

搵埋肥佬黎

呢條法案好重要，因為總統每年都會檢查香港嘅自治程度，認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度兩黨嘅議員提案嘅，好大機會通過，唔好話簽名冇用。

我無嘢講
咩都要試下

上水推

唔推嘅話國務卿唔幫你

呢條法案好重要，因為總統每年都會檢查香港嘅自治程度，認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度，共和民主兩黨嘅重量議員提案支持嘅，宜家76巴仙機會通過，唔好話簽名冇用。

玩玩玩玩乜嘢做嘢啦

呢條法案好重要，因為總統每年都會檢查香港嘅自治程度，認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度，共和民主兩黨嘅重量議員提案支持嘅，宜家76巴仙機會通過，唔好話簽名冇用。

嘩講咗好耐啦瞓覺先啦唔推啦

《雅虎投票》香港市民，你對警隊有信心嗎？，快d去投

呢條法案好重要，因為總統每年都會檢查香港嘅自治程度，按情況認證香港嘅獨立關稅區地位。法案已經喺國會嗰度，共和民主兩黨嘅重量議員提案支持嘅。宜家76巴仙機會通過，唔好話簽名冇用。

麻煩留主大力啲推

麻煩 有美國籍嘅 香港人 幫手大力啲推

簽名呀簽名呀

up

Signed!

我明大家覺得再簽都無太大效果。

不過《香港人權及民主法案2019》好重要，因為法案通過後，總統每年都會檢查香港嘅自治程度，按情況認證香港嘅獨立關稅區地位。 中共需要呢個獨立關稅區域活命。

法案已經喺國會嗰度，共和民主兩黨嘅重量議員提案支持嘅。

宜家法案有七成以上機會通過，只是要提一提美國人，所以所以唔好話簽名冇用。

簽完之後記得check電郵。

上次簽左先有人討論先有今日效果 照簽

我明大家覺得再簽都無太大效果。

不過《香港人權及民主法案2019》好重要，因為法案通過後，總統每年都會檢查香港嘅自治程度，按情況認證香港嘅獨立關稅區地位。 中共需要呢個獨立關稅區域活命。

另外根據呢條法案，美國可以拒絕違反人權既香港官員入境，同凍結距地嘅資產。

法案已經喺國會嗰度，共和民主兩黨嘅重量議員提案支持嘅。

宜家法案有七成以上機會通過，只是要提一提美國人，所以所以唔好話簽名冇用。

簽完之後記得check電郵。

我反而想美國立即取消香港關係法同獨立關稅區
而家全個正苦都係中共控制, 根本無得救

取消關係法, 先有機會令到中共驚

signed 推上熱門

根據呢條法案，總統想取消嘅話，每年都可以取消

大家幫手推推唔該曬

大家推呀喂喂

下次遊行示威可以帶美國旗 寫標語支持香港人權及民主法2019

好撚少人簽

其實搞過咁多次美國政府都似無做過野

值得推

上呀

人呢

推上熱門啦

溫馨提示:
要click confirmation email 先有效的。THX

署已聯

肥佬黎見埋彭斯啦！！

兩萬都未有？

幫手推啦

係咪一定要join返自己嗰區？

唔一定，你鍾意去第二區幫手都得
多謝支持

簽咗未啊屌你！

簽呀

實過啦

有無搞撚錯

是但一次遊行都過100k人

屌你老母兩日幾得十幾k簽左？

PUSH

Dllm得萬幾個簽？
Check email呀

20000 都唔夠

推
記住confirm

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，社會信用體系殺到黎😭立即簽名要求美國國會通過，保護香港你我有責！

樓主推得好辛苦大家幫手啦

推返啲緊要野上水先

係呀好少人簽

推返上水

快撚d簽同share啦老友

不推不是人

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

若香港警察負責人被列入《香港人權民主法案》(The Hong Kong Human Rights and Democracy Act) 制裁名單，則參與者有機會申請政治庇護。 最低限度，這將使警員/指揮官不敢使用過度暴力。

仍趕得及上《香港人權民主法案》制裁名單。

可直接提交/message
Congressional-Executive Commission on China ( )或以下議員：

* U.S. Representative
Jim McGovern (D-MA) ( ) Chair of the Congressional-Executive Commission on China (CECC)

* U.S. Senator Marco Rubio (R-FL) ( ), Cochair of the Congressional-Executive Commission on China (CECC)

* U.S. Representative
Congressman Chris Smith (R-NJ) ( )
, CECC Commissioner and former Chair

簽係冇用架

EMAIL 確認埋先有用架

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

屌你老母十日得兩萬幾? 香港人食屎啦！

而加先得兩萬幾
香港人你哋喺邊呀？

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

Gghhgh

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

過左成日都係得咁少

一定推，遊行再拉Banner！🇺🇸🇺🇸

簽咗多1%機會都要簽

繼續推

100000都無

有冇人知最新消息

未夠100000簽完再同美國議員再傾傾啦

推呀，咪掛住睇膠post

push 已經用哂手頭上3個EMAIL

Sign and pish

40000 都唔夠

2日仲未夠數點做野

快d推夠數 send 去比美國國會議員同外媒睇

推返呢個

民主係解決五大訴求嘅方法

簽咗

出擊呀香港人！快d簽完推比美國國會議員同外媒睇

新口號
1. 監察警權過大
2. 永不追究義士
3. 全民雙普選

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T

搞幾日都仲係三萬幾🤯🤯🤯

大家可以係Twitter留言比佢哋，叫佢哋睇睇聯署，歡迎大家填埋佢哋email同埋寫埋其他參議院、眾議員資料

Twitter
Marco Rubio @marcorubio
Tom Cotton @TomCottonAR

快d 簽

留住推特好辛苦啊

大家可以係Twitter留言比佢哋，叫佢哋睇睇聯署，歡迎大家填埋佢哋email同埋寫埋其他參議院、眾議員資料

Twitter
議員
Marco Rubio @marcorubio
Tom Cotton @TomCottonAR
Rep. Chris Smith @RepChrisSmith

外國傳媒
Fox News @FoxNews

快簽

This bill has a 76% chance of being enacted.
希望

1001

簽左未？

若香港警察負責人被列入《香港人權民主法案》(The Hong Kong Human Rights and Democracy Act) 制裁名單，則參與者有機會申請政治庇護。 最低限度，這將使警員/指揮官不敢使用過度暴力。

《香港人權民主法》，冇硬性規定香港2020有普選，但要求國務院定期驗證香港有否按照中英聯合聲明維持自治，亦明言2020普選是聯合聲明的重要內容。法案最具殺傷力的，是賦予美國政府權力對違反人權的香港官員實施經濟制裁，拒絕入境等。如果法案今日已經存在，警犬頭目、律政司等已經可以收到制裁，被凍結海外資產，無法獲得簽證去探望美國的兒女等。

仍趕得及上《香港人權民主法案》制裁名單。

可直接提交/message
Congressional-Executive Commission on China ( )或以下議員：

* U.S. Representative
Jim McGovern (D-MA) ( ) Chair of the Congressional-Executive Commission on China (CECC)

* U.S. Senator Marco Rubio (R-FL) ( ), Cochair of the Congressional-Executive Commission on China (CECC)

* U.S. Representative
Congressman Chris Smith (R-NJ) ( )
, CECC Commissioner and former Chair

推啊屌
咁撚耐都未有十萬
做乜撚野啊

推啊 屌你老母
基本野一定要做

推啊推 讓這post推

置頂啊 屌你老母 個post兩日喇 屌 無撚人理

簽完反DQ仲有好多野做啊
依個禁個制都唔撚簽？

推返上熱門先啦

推啦屌

簽咗 快d簽

2百萬香港市民背書！！！！

唔諗有冇用，即做

快啲簽

屌你地連儂牆咁多人
快撚d簽曬佢

signed help push

60,000都唔夠

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

拎曬d email 出黎簽啦屌

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩！

輕輕一推

點解推極都唔過半

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

[50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

ok

攪咩呀？得果4萬7 ？！快d簽咗佢！！

未簽快啲簽

一般嚟講要搞三四個月

香港陸沉咗好耐啦

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

推推推推推

why so few?
Push

推返上去

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

記住email confirm

我無嘢講

點解仲差咁多
搵人係連儂牆宣傳下啦

香港有望成為第三次世界大戰嘅導火線

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推番啲行動post上黎

推返啲正經POST呀！！！！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

加埋link share出去，有大字報搶眼好多!!!

[召喚攬炒巴] 課左俾攬炒巴同我入黎呀！！！要英文！

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

再推

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

課金單位係英鎊
-------------------------------------
60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

盡早通過

未簽既同我即刻去簽個名,
簽左既同我去Check email 確認!!

係呀記得email確定呀！

連登仔死撚哂去邊

差三萬九

聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

有冇攪錯啊 過咗幾日都仲未過10萬
推啊

pushhhh

唔理有無用，
已簽，做到幾多就做幾多，click 幾個buttons，15秒都唔洗

屌,得多日都係得6萬5?

白宮聯署link在此：

請求美國國會快推《香港人權及民主法案》
填完後可能半小時以上信箱才會有認證信
麻煩大家注意一下信箱

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

【逆權運動】在美港人發動去信行動 促國會盡早通過香港法案

兩邊推

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

點解仲未簽爆

快呀 大家！！！

今日上水
明日沙田

人少係搞事
人多就會係民意

未簽嘅就快啲簽啦

signed
繼續push

80,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

85,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
我係外國勢力 巴打個方法都好有用
作用係俾多啲美國議員知道香港依家嘅情況， 表示香港人支持法案通過

輸入美國地址後，會按寫信人地址一次過寄三封email俾當地其他議員（美國兩院總共535個）。
快啲搵美國朋友、親戚幫手send email
Link:

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。

1. 85,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------------------------------------------------

2. 我係外國勢力 巴打個方法都好有用
作用係俾多啲美國議員知道香港依家嘅情況， 表示香港人支持法案通過

輸入美國地址後，會按寫信人地址一次過寄三封email俾當地其他議員（美國兩院總共535個）。
快啲搵美國朋友、親戚幫手send email
Link:

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂

點撚解可以咁小人簽

洗川普fb work唔work?

已簽，幫推

唔理到最後有無用，咩方式都再試。
救命㗎！

唉

LESS THAN 9K VOTES NEEDED!!

I SIGNED!! PLEASE HELP!! CAN'T WAIT!!
REMEMBER TO CLICK EMAIL TO CONFIRM YOU VOTE!!

Link:

就算你想訓教
幫少少香港 幫埋先訓

唔該大家 更唔該哂樓主

Push 仲差6千幾咋 大家廣傳呀

差少少咋

幫幫手簽埋佢

推左咁多日都未夠10萬

好慢
push